咱和（）的 2021 年
====================================================

:slug: six_years
:lang: zh
:date: 2022-01-26
:updated: 2022-02-13
:tags: 周年纪念
:desc: 有些事情在慢慢变化，有些却没有。

有些事情在慢慢变化的嘛，例如咱逐渐开始偷懒到只在 Matters 发表文章这件事。
以及换服务器玩脱了把咱自己的 Mastodon 搞爆炸了什么的……

`可以去那里看看咱这一年写了些什么，和发了什么牢骚 。（笑） <https://matters.news/@kenookamihoro>`_ 

以及人老了就喜欢偷懒啦，所以后面大概主要会用那边的 WordPress 来写文章了。

`在这里，名字还是一样的。 <https://blog.horo.moe>`_ 

至于这里嘛，虽然后面可能不会再有大的更新了，不过咱应该还会尽力留着。
:del:`万一哪天咱又有心情开始折腾了呢……`

咱也谢谢和咱一起路过这六年的大伙儿了。

